屌你老味 商報影到中大好似開緊P咁

七彩繽紛既氣球

年宵攤位 好多野買呀

有得食又有得飲

準備玩爭櫈仔

happy完幫手收拾現場

新聞仲話暴徒佔領中大 原來咁歡樂

本身見到有人forward叫幫手report
依家搞到我都唔知re唔report好

10

11.14 曙光行動 繼續三罷

幾個汽球
幾技汽水
咁小事都要拎出黎講

9

曲直難分

分化撚 拉

而且d汽球明顯加左料
好可能係水彈

看圖講故事

都估到班廢青無鬼用
乜鬼野搞抗爭
原來係入面開party

看圖作文

今日去見到大家玩左半日波
我寧願分堆手足去poly打仗

分乜撚野化...

我係中大現場呀on9 你以為我真係以為入面開緊P?

未有杖打你想點啊？ 要閪口閪面 坐係到打坐先得咩？
要做野既時候有做野就得啦
好似你條廢材坐係屋企對住部電腦指指點點就最好啦 係咪先

你係現場 咁我收返

拉

屌你老母，5毛就死撚開啦
氣球明顯係水魔法
抗爭緊就唔洗飲唔洗食呀？

頂你班友 真係分唔到架喎...

算啦 我講聲對唔住

拉

on9 po

6月前嘅連登就可以咁玩
而家咪

大家入去個fb page睇下商報乜料先啦
樓主有做錯咩

屌你老母
靜靜地咁贏呀, 放相黎做乜
不推文回覆

多謝你